【武漢肺炎】曾載港確診翁郵輪 船上10人確診 逾200人有發燒等徵狀

【09:40更新】日本厚生勞動省今早（5日）公布，香港確診80歲男子曾乘坐、前日返抵橫濱並須隔離檢疫的「鑽石公主號」郵輪，船上10人確診感染新型冠狀病毒肺炎，有人出現發燒等徵狀。

厚生勞動省補充，確診的10人已送往醫院接受隔離治療；船上有逾200人出現發燒等徵狀，尚待檢測結果。

200

holy shit

明報譯錯，日本啲新聞都係話咳/發燒/同病人有密切接觸者初步有273個人，唔係200幾個人發燒。

From: 産経新聞
Source:

From: 朝日新聞
Source:

累人累物

痴撚線